Valentino頸巾

唉 小弟買左條Valentino頸巾諗住送俾女朋友做聖誕節禮物 點知未到聖誕就分左手
有無絲打有興趣
平讓

留比下一個咪得。
你係道問免費就有人要

巴打唔好太傷心啦。

放幾錢

有興趣

毅進星100

佢啲鞋幾淫

$50HKD

200

買條咁款比我都同你分手

通常都係酒店雞著

個款咁普通

喂呀

有興趣留tg啦 多謝大家

係代購買1600蚊
半價出讓800蚊